Airdrop 叫人撤退，離開警總

Airdrop 叫人撤退，離開警總